好想讀中大呀！！

呢場運動成陣中大精神出哂黎
呢幾日死守中大 點都要保住校園個決心

星期二三唔只講緊現時既學生 d舊生多撚到痴左線
親眼睇住一車車西裝友拎勁多物資入黎 行成個鐘都要入到黎幫到d師弟妹 屌唔講以為拍緊avengers

團結有序 分工合理 做做下野得閒又一齊叫口號
個種bonding 歸屬感 真係八大之首

D狗肯定心諗做乜撚咁誇

嗚哇 早知個陣努力d入去

Postgrad現正接受報名

其他大學一定要學下！！
歸屬感有就有 冇就冇

咪撚再鬼打鬼！！！